https://web.archive.org/web/20031217155829/www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi

### [12524] COO	2003.12.16 TUE 23:28:11　
	
こんばんわ☆
かなり前のカキコへお返事ですっ。

 [12244] もんちさま　"CE"
『雪女伝説の巻』までご覧ということはまだ半分。
まだまだ楽しみがあってうらやましいかぎりです。

 [12245] 野上唯香さま　"CHスペシャル"
なるほどSPは３作品でしたか。
今月キッズさんでうち２作品を放映するみたいですね。
楽しみだなぁ。

 [12246] Ｂｌｕｅ Ｃａｔさま
 [12248] 野上唯香さま　"冴子の髪"
ふむふむ冴子の髪は原作と3と'91では黒と。
黒いほうが色っぽくていいなぁ。

 [12247] ★しょーこ★さま　"Parrot"
読まれました？
『AIR MAN』は笑えます。

 [12249] 沙響さま　"ごめんなさい"
紗羅と同じ『さ』だと思ってましたぁ。ごめんなさい。

 [12255] フロランティーヌさま　"スロット"
そーでしたか。"CE"のスロットはまだ悩んでおります。
いつかは入手するんだと思ってますが。
"CH"のパチンコは打たれましたか？
私は夏目さんを1人ほど。リーチすらかかりませんでしたけど。

 [12256] こぶたさま　"CE"
『なくてななクセの巻』までですか。これまたうらやましいかぎりで。
ゆっくりと堪能してください。

<(_ _)>

### [12523] 無言のパンダ	2003.12.16 TUE 22:41:52　
	
こんばんわ～★
ＣＨ完全版ゲットしました～♪
駅前の本屋さんに行ったら平積みで１００冊くらいあった！щ(￣∀￣)ш
。。。で、１巻に「バンチニュース」がはさんであったと思うンだけど。。。なぜか８枚もあったんだよぉ～(￣∇￣;)みんなそうなの？

＞こぶちゃん（５１１）
ひさしぶり～(^o^)丿元気でしたかぁ？
英輔さまは、かなりのチャレンジャー・・・というか「負けず嫌い」みたいだよ(▼ｍ▼)　

＞葵さま（５１５）
私は結婚式で売れない歌手をしていた叔父から歌のテープをもらいました。「昔の男を忘れられない女」を慰める男の歌だった。。。（爆）

＞ぬくぬくさま（５１６）
はじめまして☆完全版。。。たしかに２冊いっぺんに買うのキツイよね～(￣∇￣;)クイズは・・・考え中～（*￣▽￣*）ゞ

＞ＣＯＯさま（５１７）
おひさしぶりです～(^o^)丿
次の表紙。。。海坊主さんかなぁ？でも海坊主さんだけというのもサミシイ気が・・・それともリョウ＆香のツーショットかな？

＞ｋｉｎｓｈｉさま（５２０）
クリスマスの絵文字（？）スゴイねー☆(^○^)
もちろんやり残したことは山ほどあるよ～v(▼∇▼)
風邪おだいじにね☆

＞ふじっちよさま（５２１）
双子流星群見たかったのか？！。。。で何をお願いするつもりだったの～？（￣～￣）

ではまた～（▼▼*）/～～～

### [12522] そら	2003.12.16 TUE 20:41:13　
	
こんにちは、そらです。
ＣＨ完全版を早く手に入れなければと思っている今日のこの頃･･･、ＣＨは全巻持っていますが、完全版のほうも欲しいので財布と相談をしています。
やはり北条作品はいい作品ばかりですね。ＣＨに偶然出会ってから北条作品の魅力に取り付かれました。こんなすばらしい作品に出会えたことに感謝をしています。

### [12521] ふじっちょ	2003.12.16 TUE 15:51:37　
	
こんにちは(^_^)/ふじっちょです。
＞[12520] kinshiさま
双子流星群…しまった(￣□￣；)！！見るの忘れてた…
完全版1巻はJC1巻＋2巻冒頭分（ユニオンのカジノの話し）が収録されてます。（2巻も同様に3巻の最初が入ってます）ですので全巻数は、文庫本以上JC単行本以下の量になると思われます。大体30巻前後になるんじゃないかな？

### [12520] kinshi	2003.12.16 TUE 14:33:34　
	
～☆～～～☆～～～☆～～～☆～～～☆～～～
　＼　　　＼
　☆＼　☆　＼　☆
　　　☆　＼　☆　
　　　　　　☆
こんにちわ　一昨日　双子流星群を（流れ星）見ていたら、
湯冷めして、風邪を引いた　オバカさんです。。。

皆様　着実に、新装版を手に入れてらっしゃいますね。。
私なんか、AH9巻さえ、まだなんです！！ぐやじい～(+_+)
ところで、新装版GETされた方、新装版1巻と、集＠社1巻分と
挿入されている量は、反映されていますか？
もしそうなら、はやり、全35巻になるのかな？（多いなぁ～）汗

今年も、残りわずかとなりました。何か、やり残した事、
ありませんか？？
では、また。。。
☆＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝☆
　　　　　　　゜　　°　　。　　　ｏ　　　゜　　°　　　。
　　　　 ★　　。　　゜　　　°　　。　　　ｏ　　　゜°。゜　
　　　 "。・゜　　　゜　°。　　ｏ　　゜　°　。　　ｏ　゜　
　 §§§§　゜　　　°　。　　　ｏ　　　　゜　゜　°。
　　 *　* *　*　　　⌒⌒⌒
　　'、。☆゜′,　　　　　　　　　　　　　　　　　⌒⌒⌒
　§☆§☆§☆§　　 _■_　　　　⌒⌒⌒
　**　**　**　***　 ＼(・・)／
　　　　┃┃　⌒⌒⌒ (　 　)
　⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒⌒

### [12519] Ｂｌｕｅ Ｃａｔ	2003.12.16 TUE 13:02:12　
	
　こんにちは～、咳のしすぎで少々疲れぎみのＢｌｕｅ Ｃａｔです、でも今日は少しおさまったかな。急に寒さが厳しくなって風邪を引いたようで。
　それでも、昨日、Ｃ・Ｈ完全版は２冊ともしっかりとゲットしてきました♪　手で持って帰る重さを考えて、買い物の荷物を減らすために日曜日に買えるものは買っておいたのさっ。１巻はもう並んでたんだけど２巻はちょうど袋詰めをしている最中でした。まだページをぺらぺらめくるくらいでじっくりとは読んでないんですけど、やっぱ大きいと見やすいですね～。それにあたりまえなんですけど、カラーだったとこはカラーのままの方がやっぱり絵がわかりやすくていいですね、こんな色だったんだぁ、とか思ったりして。表紙のイラストも、目次の表に文字なしの状態で載ってるのをつい見入っちゃいます、髪とかめっちゃキレイなんだもん。初代担当者（現コアミックス社長の堀江さんです）さんや井上雄彦さんによる裏話（？）も面白かったです(笑)　わたしも、“香”の名前の由来には驚きました。作品タイトルは、“CITY SWEEPER”のがよかったかも、と思ってしまったのはわたしだけ？　あとは・・・そうそう、第２話の被害者・亜月裕子が冒頭のシーンで持ってるパンフレットを見たときは一瞬目が点になりました、だって単行本や文庫ではわからなかったんだもの。アシスタントさんが書いたんだと思うんですけど、い、いいのか？　そういやMY CITYのポスター？看板？が音＠響子さんだったこともあったっけ・・。

＞[12517] COO さま
　表紙のイラスト・・・３巻は海ちゃん初登場の巻なのでたぶん海坊主じゃないかと思うんですけど、４巻は・・・冴子初登場の話が入るなら冴子さんかな、入らなければリョウに戻るのかな。

你好，我是因咳嗽过度而有点累的Blue Cat，不过今天稍微平息了吧。天气突然变冷，好像感冒了。  
尽管如此，昨天，C·H完全版两本都好好地入手了♪考虑到手拿回去的重量，为了减少购物的行李，周日能买的东西都买了。第1卷已经排好了，第2卷正好在装袋。虽然还只是哗啦哗啦地翻着书页没仔细读过，不过，还是大的容易看啊~。当然了，彩色的地方还是彩色的画更容易理解，会想原来是这样的颜色啊。封面的插图也是，目录表上没有文字的状态登载着，不知不觉就看入迷了，头发什么的超级漂亮。第一代负责人(现Coamix社长堀江)和井上雄彦的幕后故事(?)很有趣(笑)我也很惊讶“香”这个名字的由来。作品的标题应该是“CITY SWEEPER”吧，只有我这么想吗?还有……对了对了，看到第2话的被害者亚月裕子在开头的场景拿着的小册子的时候一瞬间眼睛就亮了，因为单行本和文库本是看不出来的。我想是助理写的，可以吗?对了，MY CITY的海报?招牌?也有音无響子的来着···。  
（译注：第2话的被害者亚月裕子在开头的场景拿着的小册子上有文字“うる星やつら”（《福星小子》的原作名）。）

### [12518] ふじっちょ	2003.12.16 TUE 01:26:22　
	
こんばんは(^o^)丿ふじっちょです。夜分遅くに失礼します(笑)
CH完全版２冊とも無事購入しました(^_^)そこで！！発売記念クイズなんてどうでしょう？(爆)やって見て下さい(^_^)/

第1問：CH１巻に登場した｢カクテルXYZ｣このカクテルは実在します。
　　　材料は、ラム（ライト）とコアントローと＠＠＠ジュースです。
　　　さて＠＠＠に当てはまるのは次ぎのうちどれ？
1-1：オレンジ，1-2：レモン，1-3：カシス，1-4：グレープフルーツ
1-5：パイン

第2問：AH９巻より、昔、槇村が遠山の事件の解決祝いに冴子を
　　　 誘った料理屋の名前は次ぎのうちどれ？
2-1：中華料理 玄武門　2-2：創作料理　弁慶
2-3：フランス料理 ふたば亭　2-4：イタリア料理 カプリチョーザ
2-5：定食屋 日の出食堂

頑張って解いてみて下さい(^_^)これを含む4問を将人（元・魔人）さまのサイトに投稿してあるので見行って下さいね。

以前出したクイズの答えですが（忘れてた）…あれはネタバレになるし、探す楽しみでもあるのであえて言いません（クイズ出しといてそれか！）AH9巻かって見つけて下さい(^_^)

＞[12508] ainoakiさま
＞[12512] ｓａｋｋｏさま
御二方はじめまして(^o^)丿ふじっちょと申しますm(__)m
ここでは不定期に上記のようなクイズを作っております。よかったら挑戦して見て下さい。[12514] 将人（元・魔神）さまのサイトにも投稿してるので、そちらもどうぞ。
これからも楽しく北条作品について語り合いましょう(^o^)丿
 [12508] ainoakiさまは[12509]200312150001さまと同一人物ですよね。

＞[12517] COOさま
う～ん…暫くはリョウと香のコンビが続く気がしますね。スラムダンク完全版のように各キャラが順繰りに来るかもしれないけど、そんなにレギュラー多くないし…(笑)個人的には『槇村』希望で(^_^) 

CH1卷中登场的“鸡尾酒XYZ”这个鸡尾酒是实际存在的。
材料是朗姆酒和可乐@@@果汁。
那么下面哪个符合@@@ ?  
1-1:橙子，  
1-2:柠檬，  
1-3:黑醋栗，  
1-4:葡萄柚  
1-5:松果  


AH9卷中，以前，槙村为了祝贺远山事件的解决而让冴子去了。
邀请的料理店的名字是下面的哪个?  
2-1:中华料理玄武门  
2-2:创作料理弁庆  
2-3:法国料理双峰亭  
2-4:意大利料理卡普里乔萨  
2-5:定食屋日出食堂  


